街上借錢最低幾多厘息?

可以點查?

我TU有A

問屋企人借 唔洗比息，仲可以唔洗還啦

屋企人走曬...

H+1.28